[歐聯決賽*港人自主] 熱刺 對 利物浦 11

Liverpool have contacted Lyon regarding Memphis Depay. The French club want £35 million for their star. Gini Wijnaldum & Van Dijk have recommended the club to sign Memphis. (The Mirror) #LFC

笑唔出了

咸撚左

前獌？

正皮post名

the mirror

Mirror
不過35m呢個價好抵 當打 荷蘭隊佢同老母好夾

35就shut up and take my money啦
前獌如果有得睇佢係奧脫福剷草仲過隱

美麗華仲可信過mirror 好似係

14分鍾都唔過一頁

美麗華乜東東

慢到

簽depay不如簽babel

商場

英超隊如果想係自己聯賽買人 閒閒地都3 4千萬
但多仔係德甲7千幾萬已經買左3件又有潛又勁既人
雖然我知英超轉播費高好多 但都好葡萄多仔咁輕鬆已經可以補強

簽Babel不如續Sturridge

好呀

美國仔=brandt+細世三有找

babel起碼唔係玻璃..可以做後備

9 days to go

靜到

關mirror 乜事

9up

健康同埋活動能力高好多
同埋睇佢喺富咸踢波都有火 之前喺土超又ok

見你英超球隊就禁住搶啦 費明奴都3x m英磅啦

續sturridge不如用wilson

用wilson不如留沙短

不如用小新

Free transfer

利記請唔請it9

好抵
德甲助攻王

當賣比同聯賽自動打折

好多training 相

狗係請黎陪玩
IT dog係用黎撚

屌你老母車路士

why

迪比正wor

想玩pro club

師爺呢

今個星期未拎d1 title

屌得好

利po有隊？

ox囝好似dmk周圍撩人
老虎水貨而家vvd都係咁玩

成隻熊咁

普京騎灰熊jpg

班鏝追住陳耀咬jm9

你開 就會有人join

其實歐聯夜晚踢
去西班牙曬太陽係咪有效架

佢比人屌老母都嬲

兒登仔係咁

但要咬咁耐？

示範深潛

想睇陳耀圖

Wilson都俾獌狗咬左成個月咁濟

有隻死獌狗明叔緊係煩啦

真係智撚障

我見好似牙路同個乜鳩水塘係咁推

仲有Hart同吉清

有無利子有無買官網個會員

買過幾年

指導一眾利迷

James Rodriguez has decided against staying at Bayern Munich, after his two-year-loan expires this summer. The Colombian is expected to be sold by parent club Real Madrid - Juventus, PSG, Man Utd, Arsenal & Liverpool are all interested in the 27-year-old. [@MirrorFootball] #LFC

全部都傻佬黎

老母係ig好活躍

新人冇人理

Hi

Hi maxim

有轉會消息未

又一張

走啦你

回撚哂塘

High

狂Upgrade中 一齊刷啦

棄左驚其實

靚仔

depay如果打得好可以落班獌面都幾好
前題係要打得好先

Liverpool have put a £10M price tag on Rafael Camacho, with Wolves & Sporting Lisbon interested. If the club's valuation isn't met they're prepared to hold onto him for the final year of his deal, as the winger has told #LFC he has no intention of extending it. [@JamesPearceEcho]

依件真係似麻煩友

我都係輕鬆玩 都驚尾啦

做左廿包有一張

撚緊total war三國

me2

好似幾正

高價賣幻幻 賣幾件 換一件主力
ibe + solanke 都夠換迪比

不了 又老又回糖 + 手下敗將

27都老

又係啫喱仔

中咩

咩黎

Fun son

留名

傳利記簽左好多人 又JAMES 又DEPAY

666skr skr

上年仲係好勁喎…咁快回？

ALI

睇完只能苦笑

你睇佢今年先

笑唔出
香港堆尸位素餐既垃圾賣港賊幾時空難死

Depay

戰略野

真唔真

Keita’s pass completion rate tends to be lower than that of some other elite midfielders. Graham’s figures, however, showed that Keita often tried passes that, if completed, would get the ball to a teammate in a position where he had a better than average chance of scoring.

篇文好長，但好好睇

係利都好啦

我覺得高普有提升球員能力，應該唔會好似曼個時咁，35m 買得過

長得好交關 save低聽朝搭車睇

左右翼假9都踢到 但人工唔會平 睇FSG會唔會買個咁貴嘅後備
最後都係Brewster算

岩岩做左40幾包一隻開門都冇

講真，要有冠就要有有能力嘅後備。其實自從上季歐聯起，FSG 見到歐聯啲獎金。我覺得FSG 覺得歐聯大過聯賽

我睇咗成日，分開幾次睇
主要講邊啲 data 有用同點樣運用去分析球員
最特別係唔用 video，靠佢自己套 model

Whatever it takes
我都仲keep住做緊

唔係淨係睇獎金...拎到英超背後個商機係好大 講緊30年重奪

有無利子知利市邊度有得睇決賽買唔到官方個個

買到一定除褲
最慘係以前做過獌狗
佢21 22 歲果陣玩親fm都買佢

FSG: 錢已拎 冇冠理撚得你

每晚臨瞓指定動作
叫春：A0狗好苦好像有人鍾意我
屌人：屌你老母FSG快啲科水
瞓覺

占屎踢唔到超頻足球不了

我利唔買球星 造球星

好中意費綿龍

屌你老母 好喜歡她

原來keita同水貨都係佢話買得過
Btw
But without the profit made by selling Coutinho, Henry assured me, those players would not have been acquired.

又拎150m 但係就袋撚晒

求其一間bar我諗都有

Soon after, Liverpool spent more than $200 million on three new players: Alisson Becker, the goalkeeper; the midfielder Fabinho; and the fullback Virgil van Dijk

多謝古天奴
btw,算唔算fsg甘願做selling club

利post已死

發夢買左dwa 仲要done deal
我個腦睇怕很申壞左

你依家幾多張藍卡？

u23戴帽都可串柒柒

篇野算多廢話
要解釋俾啲美國佬聽

一個古天奴換一條backbone返嚟
真係幾撚抵

But without the profit made by selling Coutinho, Henry assured me, those players would not have been acquired.

FSG屌你老母

佢狗味好似唔算濃

唔洗出糧啊？

計返條數
廢中3年都係net spend 100m英磅
同人渣時期預算係一模一樣
所以外面吹話得25m out of pocket budget 我真係信
今季洗多過25m既肯定用賣人填數

Robbo同上面b華

刷極都無

美洲國家盃冠軍1.88

歐聯拎到果邊又袋接近100m，賣人又準備袋多100m, FSG呢次真係fatfat 啦

已經俾公海話金錢足球了

再試啦 今晚deadline
繼續刷

女子隊

過左今年廢中net spend 應該會變 0，今年淨係賣人都袋100m

以前有，比CaptainG屌人屌到散左

唔賣人就無錢買人
難怪沙基利都要有價好賣

相反普巴聯係熱血波
魔性澎湃 爽呀

咁沙基利/wilson都唔會用，賣都好正常

我求下fsg 你快啲買人
最多我課金買多2件波衫

我覺得今季哥基賣唔出
wilson未踢過英超都叫價20m
哥基踢熟英超肯定至少要40m
應該唔會有升班隊肯出呢個價

賣俾阿

FSG: 不了 放筆錢做定期好過

拎到歐聯入場劵先算
聽講阿下季無歐聯踢既話都係得20-30m budget

其實好搞笑 冇歐聯踢仲要cut budget 唔補強下季又難d入番前4

我之前都有踢過一隊
D人勁又唔勁
有條撚樣下下指指點點
駁返佢即刻屌哂老母咁
即刻屌柒佢再quit

當年爭輸左再睇佢墮落再重生

25m ⋯⋯出得仲少過阿記個仆街老闆

利必勝

上年放風有200m比人劏

今年放風話我冇錢架 唔洗諗住劏我

當年獌要depay我地要綿龍

其實綿龍都唔係踢得好
只係一邊肯比時間一邊唔肯

起身屌閪FSG啦

可能都係肥婆黎

最主要係轉打假 9
一開始成日鳩擺係邊路

女隊其實幾多人工

一見到話會賣走沙短

未搵到說明書

踢里昂嗰班應該高啲 掛

某人唔識教

Wilson 留返自己用啦

未買人又想賣
屌！

最慘FSG喺d人心中係好老闆

未試過打proclub 打到咁
同fd玩都係借玩吹水傾閒計

獌係比垃圾球探蝕哂d錢
其實個班主spend唔少

有無巴打 整合下

而家有邊幾單 買人賣人 新聞 比較權威?

簽2R啦屌 free agent

其實沙短次次出場都有表現
歐聯果幾球佢都好大功勞 仲有助攻

罰球又準 又當打 咁都賣唔知諗乜

係囉,出咁少點有表現呀

買人：無
Liverpool remain unlikely to spend big this summer, with Jürgen Klopp happy with the bulk of his squad. The likes of Dybala & de Ligt who have been linked would be too expensive, as #LFC aren't planning on spending anywhere near the amounts in the past two windows. [@LivEchoLFC]

賣人：
S15 Moreno 99% 走
Grujic Wilson Camacho Shaqiri 價啱會賣

死都唔改唔防守嘅問題，見沙拿文尼成日都會返後場逼搶，但沙短就好少，就算有都做得唔好。逼到高Daddy 只可以落後緊需要狂攻嗰陣出佢，例如次回合對巴塞咁，但又意外發現到佢怯場，帶波又甩，又多醫院波問題。年紀已經唔細，有價就賣都無可厚非，翼位潛力幻幻市場上有唔少，如果賣咗沙短又唔買人，到時先屌都未遲。

一樣係用曼聯自己賺既錢 班主冇拎錢

當然d班主會話 曼聯賺既=自己錢

沙基利有話賣?
係講價岩就賣 定係已經有隊approach?

buy(100%)
griezman, mbappa, de ligt, depay, van bassaka
total 300m

sell
lovern, shaqiri, mignolet, lallana, wilson l, camacho
total 350m

NetSpendBoys Assemble

放左兩星期block leave終於要番工...
又可以長期MON住利Post

仆街
今次真係想迪比黎
但佢未必想黎做輪換

如果佢未大爆發，最多做中型班正選，同前列份子後備，佢有得揀嘅，法甲意甲都有強隊會搵佢做正選

都係果句，4線發展唔洗輪換咩
單係快車都點都要輪換啦

賣完有賺，負net spend

價岩就賣

但係覺得daddy蝕住賣都會ok

邊度有source講話賣

沙基利都賣,

你估利後備深度好似鏝咁深咩

唔覺賣左沙基利可以差唔多價錢補返個差唔多水準既球員

但係咁樣會加快前面三叉戟收皮
又唔夠替補
如果pre-season唔整個plan b出黎再賣走人真係88

fsg覺得雙亞軍已經做多左，年年爭前四先係佢目標

上季定前季暑假夠話賣老母今季佔中三子入面出最多啦

今年係咪now同有線都得睇決賽？

同意，咁玩好快殘，實驗證明文尼做唔到中場造波嗰個，但沙拿可以，日子一年一年過去，沙拿速度無咁快，希望佢可以學美斯咁改善盤扭護波，唔洗佢做突破，但派下牌，做下遠射咁留喺利，做個真正十號

大家知唔知NOW會唔會出一日Pass..
本身裝左Now睇英超 無裝歐聯..

佢傳波好撚廢wo

改名做利勿冠

好好醜醜計埋歐聯都有10幾個助攻，有頭腦嘅，同綿龍啲one two 又靚，磨練下佢做10號潛力會好過文尼嘅，文尼都係適合做入球機器

冇邊爐係好定唔好

如果 賣沙基利 入迪化

大家覺得點?

如果 賣沙基利 入迪比

大家覺得點?

未有消息，但NOWE 個Day pass，尤其係決賽一定睇到火滾，出街睇啦

或者買返bein sports 個live stream，聞說幾穩定

卡費2件夠做 都係得阿根廷難打

咁有咩分別
咪一樣唔夠後備

想問點解冇david luiz?

我要哂!

真係唔駛呀唔傷既踢足咁多場

賣沙基利 入迪比 留wilson就接受
唔係的話咪一鳩樣冇後備

上網搵link應該仲穩定過比錢塞車（我估）

有諗過book k房 好似話有波睇

要加時既話k房睇唔曬

唔緊要啦 到時搵間老麥r wifi繼續

depay都丁

我都記得早幾個月先個個屌話前49000都丁
(包括我)
諗起當時佢話揀49000都唔揀利就點都接受唔到佢 話我怨婦都係咁講

不了 一日做過狗

真做過狗都無好野

當年曼聯睇落點都有前途過利 今日掉番轉
依家主要係睇大家利益為前題 名叔依家都幫利打工 已經睇化左

最緊要幫到隊波

Ching你走先 我頂唔住

正皮比topic

我想睇depay剷草
激到班49000爆血管

唔知咩叫死敵

Ince踢完曼過利 咁又點
好多時候係球迷一相情願
同埋有呢d敵對關係令話題性更大
搞波踢波班人都係為利益姐

拉蘭拿d醫院易甩波都牙煙啦

買閘位替補呀DLLMFSG

我打過去NOW E到問
本身佢個1DAY PASS係有(淘汰賽)
我問佢, 係咪決賽用得, 佢話可以用黎睇歐戰
我問佢有寫明(淘汰賽) 係咪決賽用得 定係 決賽會出一張PASS

佢答我 可以用黎睇歐戰。

之後再睇, 已經無左(淘汰賽), 應該可以用黎睇決賽

定係vpn睇youtube會順d

我睇法係咁
球會真係買咗，又踢得幾好，j下冇妨
未買得個傳字自己走去j踢過狗隊嘅就好柒

其實youtube睇咪得 上年都係咁

用愛 感化佢

用性愛 感化佢

有時間搵?

佢已經感化左件

凌晨搵

巴打知唔知BT Sports會唔會鎖Region?
我見BT Sports歐霸歐聯都免費放youtube播

所以已經比人上左

女上司十有九西

【奧祖續約五年】

據James Pearce報導，奧祖已完成續約五年，下季要繼續外借重新出發。

奧祖向外闖征戰法甲失敗收場，下季要再外借爭取上陣機會，提高叫價力。傳聞指謝拉特知道續借肯特機借極微下，已經轉移目標到奧祖身上。

居然續5年

唔續點賣貴啲

呢件撚屌反而續

平時啲no filter都睇唔到，直播應該鎖

第3年賣

大細丸都留 wilson就趕佢走咁

Wilson借去derby之前都有續長約

我真的好喜歡wilson
希望佢走後有正選

見到蘇狗32歲仲有入球能力，29歲大清已經on99咁....當年兩個鬥入波多

傷追人 有乜鬼辨法

大英帝國only
VPN

仆街了，我見Lfc fb 同ig 日日post 全隊渡假相，又嘆啡，又bbq，打機hea吹水，覺得佢地戰意大減，點打

大清好似冇心機踢波咁
早兩三年傷完出黎都仲有貨交

地獄式死亡特訓

就算有心都無力啦

心態問題
自己傷驚再整親結果轉踢法, 而家四不像咁
護波又冇明奴咁好
突破爆速入楔又冇沙拿文尼咁好
墮後校炮又不如沙短

睇佢個款可能會去美職養老
佢自己都成日去美國玩

話買嚟剃獌眼眉都話吖
話睇化咗，利益至上真係

外賣仔擾敵嘅地獄訓練

Linda係側邊打氣

踢完有咩福利?

慰安

賓迪基好彩賣到俾水晶宮

係咪去中超證明自己?

唔洗蝕錢淨係蝕人工算係咁

傷完一次已經唔敢全力跑 傷多幾次就連埋身同人得位都唔敢

佢唔想去 都算有大志

最尾有射龜環節
圍射老闆娘

沙高隻賤種狗

汁男環節

唔好咁痴線啦

得罪教練冇好下場

賣埋佳尼去水昌官組復仇者聯盟

煩膠nigga

ojo 未到價姐，借走佢踢得好咪可以賣貴啲

用咩app搵vpn?

依家好似借利物浦個名搵水魚咁
咁始終大會借將會容易d有人留意
好過轉去唔知邊隊比人遺忘

chrome add on

個gif見到 sammy lee

仲有hodgson添

【老咗可以同班孫講番威水史】

艾利臣自豪今季成為利記勇闖歐聯決賽嘅一份子，揚言老咗可以同班孫講番今季神奇之旅，並希望再進一步得到美滿結局。

「落後三球下翻盤成功嘅體驗將會一生一世銘記於心，呢個係我將來會同班孫分享嘅神奇故事，我渴望會大團圓結局，贏埋冠軍。呢個係球隊嘅目標。」

「喺晏菲路球場上演嘅歐聯賽事都係了不起，絕佳嘅經驗，我試過作客黎到晏菲路球場比賽，深深體會到主場嘅威力，利迷帶俾球員無比嘅動力，亦為客隊製造好多壓力，的確作客晏菲路球場係好艱辛。」

「依家我屬於呢度嘅一份子，我感受到我地喺歐聯戰場上正達成好多美妙嘅事，我地排除萬難，絕處逢生，完成好多人認為無可能嘅任務。」

「一切都係神嘅旨意神嘅祝福，我地付出好多努力，加上利迷無條件支持，當晚(四強次回合)真係美妙。」

如果無艾利臣分組賽最後關頭神救力保1-0勝果(對拿玻里)，利記亦無可能一路過關斬將殺入決賽，艾利臣認同之餘亦不忘表揚其他隊友。

「我認為一個細微嘅舉動可以影響往後一連串事件，可以係一秒鐘或一分鐘嘅小瞬間，毫無疑問呢個撲救幾乎喺完場前最後一剎那出現，重要性可以媲美一個入球，但好肯定其他隊友都安於本份做好自己工作，先會成就到呢一個撲救變得特別，能夠成為隊中一份子及互相幫助，係我嘅榮幸，每一位都係出色嘅球員。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC
係懦夫撚安份守己咁自爆先至出現呢個咁特別嘅撲救

好多都得 google search vpn 就用到
我用果個叫hola

佢呢下救左起碼50m返黎

算唔算順?
不過依家順都無用, 決賽當日一定會塞車...
今年真係唔敢再出街睇
歐霸... 上年歐聯... 太傷

復仇者集結了

你個方法幾好，但有冇試過

算順
但無acestream最清果d咁清
兩手準備囉

傷左定炸彈唔知

上開ripple 真係唔掂先上大陸網搵

要搵實有 差在有幾清有幾順

逃中條例>>>>>>>>23條 大公文匯京官直接承認

咁應該我黎

一早估到

開過囉，我號稱終極口德玩家，ID 有名你叫

唔啦
見過CaptainG怕黑了
下下謝拉牠上身

我地打開短傳做波，佢一腳斬走
仲屌我地迷軒

迷軒都屌cls

淨係大細丸呢個咁撚正既名已經值

佢迷杰拉德

無佢最多而家喺巴庫咋

走左咁多年未放開

其實冇衝突
季尾既8號軒真係唔明點解仲反得落

無衝突架喎

Yes

練下隻右腳先算啦

英撚8號新希望，咁都比高普拆到個9陣出黎

6號軒真係唔明點解仲反得落

再買chukwueze，文尼二號
應該40m搞掂

6號軒成日俾人屌後傳同笠水

佢一個打單防中，要睇住成條防線
其實幾對辨，你將佢放係鏝城成個觀感會唔同晒

利害了我的軒
Btw張gif矇定我問題

鏝城黎
冷靜啲

仆街 要打少d J了

所以打UT，明知軒隊打機唔夠班，都會死用爛用，迷軒係一生一世嘅承諾

Liverpool have joined Arsenal in the race to sign Ryan Fraser from Bournemouth for £30m. (Source: Daily Star)

Ut用軒咁癲
連if都冇張，好難用得落手

呢個勁

Should #LFC lift the trophy, they will be placed in Pot One for the draw for next season's competition as top seeds.

Pot One consists of the champions of the leading six European leagues along with the holders of the Champions League and Europa League.

It means either Liverpool or Tottenham will join Barcelona, Manchester City, Juventus, Bayern Munich, Paris Saint-Germain and Zenit St Petersburg as leading seeds. The eighth and final place will go to the winners of the Europa League final between Chelsea and Arsenal in Baku.

Should Liverpool lose in Madrid, though, they will go into Pot Two, which already contains Real Madrid, Atletico Madrid, Borussia Dortmund, Napoli and, if they negotiate the final qualifying rounds, Porto.

有r聯 sp卡
好正

How Data (and Some Breathtaking Soccer) Brought Liverpool to the Cusp of Glory

Jürgen Klopp was in his third week as Liverpool’s manager, in November 2015, when the team’s director of research, Ian Graham, arrived at his office carrying computer printouts. Graham wanted to show Klopp, whom he hadn’t yet met, what his work could do. Then he hoped to persuade Klopp to actually use it.

Graham spread out his papers on the table in front of him. He began talking about a game that Borussia Dortmund, the German club that Klopp coached before joining Liverpool, had played the previous season. He noted that Dortmund had numerous chances against the lightly regarded Mainz, a smaller club that would end up finishing in 11th place. Yet Klopp’s team lost, 2-0. Graham was starting to explain what his printouts showed when Klopp’s face lit up. “Ah, you saw that game,” he said. “It was crazy. We killed them. You saw it!”

Most of his time is spent creating a model that employs video tracking. It assigns numerical scores to everything that happens to everyone, even when the ball isn’t involved. That includes a fullback racing down the sideline, forcing a lone defender to choose between two players to cover, or a striker getting into position to receive a cross directly in front of the goalkeeper, even if the pass sails over his head — “every action, how much value it adds, how well it was performed,” Spearman says. “Once you have that, you can start to create new approaches.” One might be to script plays, like in the N.F.L., radically altering the nature of a game that has resisted change for more than a century.

First, though, Liverpool needs to figure out how to beat Tottenham. Like baseball’s A’s, this current club still hasn’t won any titles. Another loss in a final, coupled with its Premier League finish behind Manchester City, could be interpreted as confirmation that analytics can get a team only so far. That would be unfair, of course. If soccer were soybeans, you could plug data into an algorithm and know just what to do. Instead, the sport is unpredictable enough to remain fascinating, filled with perfect plans foiled by the imperfections of those sent out to employ them, and undermined by the vicissitudes of chance. The jostle that threw off Keita in the Leicester City game easily could have led to a penalty shot. A successful conversion would have given Liverpool two additional points — and, ultimately, the Premier League title.

source:

控制節奏

記者打完有冇笑左出聲

阿豬阿狗都30M喇 好出奇咩
呢件今季仲助攻榜排前幾位

短過沙短⋯⋯

今季得25m

FSG:賣完沙短咪有錢買

R聯張卡其實好好用，夠氣打成場，逼搶力度幾勁，傳波唔錯，有身位同頂到下頭鎚，如果可以跑得快少少就好

But without the profit made by selling Shaqiri, Henry assured me, those players would not have been acquired.

成日都模仿佢K角位斬比93 Fb 綿龍

個ps4 成撚日斷線

冇做仲用緊聖誕果隻

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，利物浦已與著名啤酒製造商嘉士伯續約 5 年，這意味著雙方的合作關係將超過 30 年。

從 1992 年開始，利物浦便與嘉士伯開始合作，嘉士伯的名字更曾長期印有紅軍球衣的正面，直至 2010 年被渣打銀行取代。即便如此，雙方近年亦一直保持合作，而他們的合約關係，近日更被延續至 2023-24 年球季。

雖然唔鐘意飲嘉士伯 不過

最近個廣告唔錯

呢張圖2007年,舊年都用得
會唔會6月1號之後都仲用得?

宜家喺marbella，唔知有無機會撞到啲球員

Napoli have made an approach to sign Nathaniel Clyne as they search for a new right-back this summer.

Bournemouth and West Ham are also interested in the defender, who is valued at £15m by Liverpool. [Neil Jones]

又話隻熱狗仔

會變環保po

一諗起完左季就無動力

發咗一場怪夢
屌摩同我一齊軍訓

唔明點解一路吹拿玻里想要哩啲平庸英人出國

【敵方軍情】

熱刺將不會有海外集訓，只留在倫敦 Enfield 訓練基地。

熱刺一眾青年軍將延遲假期，陪一隊操練

哈利簡尼預料下周全面復操

【Now Sports-體育】名帥摩連奴指出，一旦利物浦領隊高普在歐聯決賽第3度鎩羽，將難以承受。

利物浦將與熱刺在下月1日決戰馬德里，曾經率領波圖及國際米蘭贏得歐聯的摩連奴，被問到對歐聯決賽的看法時，又一次提及高普：「如果高普勝出，那對他而言是無與倫比的成就。」高普曾率多蒙特及利物浦入決賽，卻都敗陣，與冠軍擦身而過，此話說不定刺激到暫未擺脫「二奶命」的高普。

「如果高普勝不了，你知道的……輸掉3次歐聯決賽，那實在，實在是難受。」摩佬續說：「不過他是一名非常正面的傢伙，我肯定他現在只是想及勝利。」

這已非摩佬首次提及高普爭奪歐聯，他早前接受《隊報》訪問時談起普捷天奴未曾率熱刺贏過錦標，緊接說到高普時說，「高普將會出戰他第3次決賽，我不能想像如果他3次出戰決賽都不勝的感受。」

犬隻訓練員?

睇左一齊訓

俾狗屌

可能屌狗

好多gay佬

我先係陪瞓專員

一次block晒D迷摩on9同死gay佬

喂呀我哋迷軒黨嘅兄弟姊妹去曬邊呀

張無忌多女埋身呢一點同我真係有幾分相似

仆街早收

扑哂

件final pre game又幾靚

This

is great

乜你...

唔記得轉account

Dllm 入錯post

Yes用緊好好用
謝隊軒隊兩個掃晒中場

Barca want Dutch centre-back Matthijs de Ligt, but are battling with Liverpool to sign him for €75M (£66M). [@lequipe] #LFC

荷蘭幫

FSG:75m 不了 7.5m

7.5m買Google Man No.2

Liverpool legend Sami Hyypia has reminded the club he is still waiting for a testimonial match.

大勝吧！利記！

163cm

新沙短

贏國又贏

據西班牙《每日體育報》報導，尼馬（Neymar）和麥巴比（K.Mbappe）這兩位超級球星之間的關係出現了裂痕，兩人已經深陷巴黎老大的爭奪戰。

簽邊個好

傳緊洛賓去李城

正式宣布：
我！收！工！

Psg post

據英國《太陽報》報導，沙拿（Salah）和文尼（Mane）這兩位超級球星之間的關係出現了裂痕，兩人已經深陷利物浦老大的爭奪戰。

簽邊個好

收左好耐

好像否認左

唔覺得利會66m簽佢

你已經唔係我熟悉既OT不死人咁早收工架咩

咁短高普唔會要啦下話
協防好弱喎

賣老虎簽佢

助攻數14

沙短上半季都踢到曉飛咁
未又係雪到硬哂

佢去得太盡 贏3:1唔炒摩佬都冇得啦

依家轉行評論員咪幾好

呢排講返人話

簽VVD嗰時都出晒聲明道歉又盛
今次話唔定會簽到

呢d廢中最愛

19歲 好彩既話未來十幾年唔洗買中堅
就算踢起左比人挖走都一定高回報

FSG會買都唔出奇..賣老虎都起碼收番20M

我地利迷唔愛呢

FSG都唔會愛

個名好難讀

有腳法嘅跑狗 不過又係右邊

右邊個位唔傷唔會換

諗起...Chakalaka in You

You sucky sucky
Me cocky cocky

搶啦屌

承認都唔撚信啦

其實大家都預咗budget淨係夠買幻幻啦
咩transfer rumours都可以唔洗理

準備開定FM search

包皮咪幻幻

再開核武整到佢係wonderkid

我利從來唔簽垃圾幻幻

只簽可以高價賣番出去嘅幻幻

應該都係
龍 free-10m
左閘 (可以踢埋右) 8-10m
中前場萬能人(踢得左翼) 30-40m (睇下賣人賣到幾錢)

4年前

龍可唔可以簽皇既拿華斯 好勁

當年班友真係玩鳩佢 告別戰輸6:1

人渣強大了

個季季尾成班友都冇心踢
啲波頹到

不可以沉下去 總可以迷下去

Liverpool youngster Anderson Arroyo is attracting attention with his performances for Colombia at the Under-20 World Cup in Poland.

The Reds expect that there will be loan enquiries for Arroyo in the coming weeks, writes @neiljonesgoal

Both Strasbourg and Nurnberg have sent scouts to check on the teenager’s progress, and the Reds are keen to ensure he gets a productive loan spell next season to aid his development.

去撚咗追星
不過得班staff，班球員食完嘢目送咗佢地返酒店

見到一則路透社消息

而家聽返首歌真係好感慨

等睇777好打得

冇人講熱刺歐聯決賽再次MMA贏歐聯冠軍？

嘩
跟唔到去？

我dnlm

取消特衰免簽證都夠玩死777啦

即刻上車追不過前面有車頂住，去到佢地酒店佢地都落晒車
不過廢事騷擾佢地，所以都係遠觀下算

我玩Fifa賣咗老虎俾祖雲20M

Enfield

視察吓marbella係咪好多雞叫，睇吓點解佢哋咁鐘意去

《衛報》記者Fabrizio Romano報導，#拜仁慕尼黑 向 #曼城 報價8000萬歐元求購利萊桑尼（Leroy Sane）。

天琦台仰

Sane見到呢個價 應該自己入紙 返到德國重可以座正

講真唔好嘥錢啦
matip同gomez都有料
攞多啲錢買中前場好過

賣老虎入佢
老虎要走啦

有冇巴打覺得今季件主場個領口好窄
好驚扯爛

哂鳩氣啦
唔買中堅就一定買前場咩
理撚得佢，有人買就j

臭西

de ligt有得買唔通唔買咩
之後Matip gomes做後備 深度夠晒

De ligt舊錢買兩件靚前好過啦

打完決賽即清洗佢條仆街

利學人玩抬價部

好想教訓下佢

如果66m買到真係支持買左先算

元朗見過佢真人開始殘了

66m打包Depay+Fekir

碌撚會腐爛 不了

係

唉，exam肥左 應該要resit

波衫去邊度印字好？想印返今年主場同下年主場

咩科

見都唔想見

本身個我頭大
要買大一個碼

3張幾野仲叫公主 知唔知咩叫羞恥
條臭閪其實留係香港做咩 過去英國日日追住條25狗條撚黎含仲好啦

唔知考公務員試難，定係等決賽開波難

公主係人地叫姐

De Gea is out of contract next summer and can sign a pre-contract agreement with foreign clubs from January.

冇上黎半日 請問簽左咩人?

Materials

包皮 ziyech de ligt

屌你又想呃我

what if we get him

咪睇啲19 page啦 又冇source

有冇巴打知呢件 t shirt 喺邊可以買到

你以前唔係咁

呢條靚過嗰件決賽練習波衫多多聲啦

笑到

你自己都含過佢

認同

你老死沙狗以前都唔係咁

Messi: Honestly I am not even thinking about the European Golden Shoe. Not in my head at all. What happened at Liverpool is in my head, like I said it was a big blow and I am not thinking about personal things, just getting to this Copa final and winning another trophy.

話就話左右閘急切要後備
但delete買到都要扑落去
其實我地防守好係上半季嘅事
下半季其實差左啲

咁你都記得

奶閪個post

佢以前同而加都係重度弱智

聽日睇波？

好似唔係我開

我都入場

真係買delete幾多錢都J咗先啦

我又唔擔心買完佢之後會話無錢買其他人，好事緊係一不離二

返工不了

係，但唔見有得賣
又唔知用咩keywords search

利子又ff....

拖舟話返事，唔會放走佢啦

黑歷史

公開處刑

佢以前有撚含條明叔撚含到而家咁雪雪聲哂

屌你條撚樣記性好到咁 我自己都唔記得左

唔好再推post喇F.Aurelio巴打，gdnite!

世一中堅,vvd 定 老虎?

拉莫斯

Seamus Coleman: “Every Everton fan, every Everton player is going to want their rivals not to win, but as players we respect what they’ve done as a team, no one can take that away from Liverpool. What they did against Barcelona was incredible.”

Coleman: “As Everton we’ve just got to worry about ourselves and make sure our seasons improve. Let the best team win, if that’s Liverpool or Tottenham then so be it, it’s good for the Premier League.”

已經話左下季唔要佢

人地去踢正選唔好

我寧願整到膝頭哥嗰個係我

笑

F.Axxxxxx巴打繼virgin巴打後要係利區俾人恥笑了下個po要幫佢改名

最仆街都係cosb

奧奧- 膝傷
奶西- 肥婆
比清- 燈神

[我寧願整到膝頭哥嗰個係我]熱刺 對 利物浦 12

笑到中風

Antoine Griezmann and Manchester United are now talking about a potential transfer from Atlético Madrid. A deal is now possible. (Source: Independent)

傳拉莫斯向皇馬攤牌英超雙紅皆樂意引進

可能鍾意打歐霸

原來我地個 Director of research 係劍橋出嚟嘅物理博士

dybala公開表示希望留隊

獌

又燒埋我果撻

傷膝處女肥婆

唔係便宜咗佢地下話

唔係話去巴塞咩

四年來首次以巴塞球員身份出席記者會的美斯說：「球隊在晏菲路真的是受了一記重擊，球隊的形象很可悲，在賽季上留下一大污點。這些事情可以發生一次，但永遠不應該連續兩年發生。當利記入第二球後，我們根本沒有在競爭。在任何比賽都可以犯錯，但我們不應在戰意上被人擊敗。」

美斯亦將巴塞在晏菲路的慘敗，與阿根廷在2014年巴西世界盃決賽0:1不敵德國一戰相提並論。他說：「世界盃決賽是球壇最重要的比賽，輸波當然是非常失望。但在首回合領先3:0卻遭對手反勝卻是另一回事，兩者都是莫大打擊，我認為後者是更加誇張，因為我們的確曾經擁有優勢，你不會預期這事發生。」

傻既先仲去獌

好似生菜士咁個個禮拜腳unun袋人工幾爽

巴塞隆拿隊長美斯周五表示，球隊早前在歐聯四強遭到利物浦反噬的情景，至今仍歷歷在目。他承認球隊當天在晏菲路的演出的確可悲，又謂該場敗仗予自己的感覺，堪比阿根廷在2014年巴西世界盃決賽不敵德國一仗般痛苦。

四年來首次以巴塞球員身份出席記者會的美斯說：「球隊在晏菲路真的是受了一記重擊，球隊的形象很可悲，在賽季上留下一大污點。這些事情可以發生一次，但永遠不應該連續兩年發生。當利記入第二球後，我們根本沒有在競爭。在任何比賽都可以犯錯，但我們不應在戰意上被人擊敗。」

美斯亦將巴塞在晏菲路的慘敗，與阿根廷在2014年巴西世界盃決賽0:1不敵德國一戰相提並論。他說：「世界盃決賽是球壇最重要的比賽，輸波當然是非常失望。但在首回合領先3:0卻遭對手反勝卻是另一回事，兩者都是莫大打擊，我認為後者是更加誇張，因為我們的確曾經擁有優勢，你不會預期這事發生。」

【佳尼獲拿玻里青睞，甘馬曹或投狼隊｜Liverpudlian Ty】
閱讀全文：
編按：各大媒體普遍相信利物浦唔會喺今夏大灑金錢之際，有兩名球員被外界青睞，就係佳尼（Nathaniel Clyne）同小將甘馬曹（Rafael Camacho）。佳尼被列入拿玻里嘅收購對象，甘馬曹有可能轉投狼隊或者士砵亭。

我代你傷 - OO

if you can't beat them join them

早晨
買到deligt 包皮未

人生污點

仲笑緊

集中火力笑oo啦

愛嘅反面就係恨

屌不到的女是臭的

如果那個他不愛護你準我代你傷

奧奧唔好傷心
口是心非只會令人覺得你更可憐

小粉絲OO上上

F.Aurelio on suicide watch

早晨
屌咗FSG 先

你地係唔係要迫走人先安落

上次處女單野都夠爆啦 今次仲爆

作為樓主
希望大家唔好再笑OO
大家都係利

因愛成恨
係咪求愛不成

似乎係巴狗玩野想壓價
想基士文學古25自掏腰包

好乞衣

屌你條撚樣隊我出黎

咁都揾番出黎抵俾人笑啦

由佢公開含完明叔條撚之黎
已經知佢係一隻r撈既臭雞

網絡欺凌

小粉絲OO

4年前條撚樣都仲記得

OO

屌好心喇, 巴狗又唔係無錢

係套唔到古唧

點做利撚呀 連j歷史都唔識

新歌試唱-我代你傷(2015)

怨婦加j歷史=利迷，記得好正常
但佢搵到post果下勁

大義滅親

特登碌到2015年d post黎隊我出黎

小粉絲

大家唔好再笑OO喇
等我代佢比大家笑

小粉絲上

係咪搵唔到人踢友誼賽?

有無原post

唔係搵唔到 係搵到都覺得佢地唔夠班

唔係搵定架咩

@babykeita 你玩果隻三國叫咩名

都係嗰句, 含明叔無問題,
但唔好公開加個#ynwa,
然後以利迷自居, 明叔呢條撚屌係唔撚值得有#YNWA

仲有高層On9 夠未仲未炒佢, 求其搵咩Kvarme, David James 做都好過呢條撚屌

個個收晒咧 搵鬼同你踢

上幾年熱狗收咧都嚟香港踢傑志

廢中應該好撚憎黎香港, 唔係熱到仆街就落雨落到PK

最緊要應該係無得call g

上次第一場熱撚都仆街高普都著咗件外套

屌你 我正想講

好多人都記得

你食屎啦

咪撚就係
呢次之後憎撚到佢仆街 正臭雞

屌依個好笑

睇一次笑一次

我代你笑

做佢下屬都要有哈佛博士學位

只要杰寧公主你講一聲 我即刻幫你燒左整到你膝頭哥瘀晒個張被佢
好感人

屌，cosb都有留言，為左鞭人屍，連自己都出賣

腳趾尾拉面 係咪奶西仔黎

Dllm, BinC 考古台

恥笑都有追溯期

痴撚線 邊個搵出黎

放返個焦點落oo度先

好耐冇入利po
一入就有得笑

邊度

好想佢地再黎
屌果個禮拜個天氣西到

個post都有你

我新舊登都用呢個名

一係就好撚好天, 一係就暴雨到閪

我記得官方post佢地喺TKO 運動場跑圈

返工

我都整親個膝頭

恥笑開始

Gdnite!

多謝Aurelio 巴打

唔好推post喇

你變左

前利物浦後衞尼高，認為利物浦若要於新季再度挑戰英超冠軍，就要讓旗下5名球員離開，以補上適當球星去增強實力。

salah, mane, firmino, vvd , allison

山係石頭
海係水

佢話l6，史獨，lalala，力子，clyne
除左力子全部同意

力子換屌摩

係呀 後悔果晚無狗衝去

係喎佢唔記得左屌摩

其實冇錯 依4個完全幫唔到手

屌摩廢到被遺忘

之前去歐洲傾過計
德國人係好鐘意西班牙

Total War: Three Kingdom

屌訓晏左冇笑到
補返

屌原來歐聯決賽係星期一零晨3點踢

咩9野啊

禮拜日凌晨三點阿

柒左唔好推
岩岩訓醒

你柒開冇所謂啦

6月2號3點
計錯數

比清你係咪笑到傻撚咗

真

你係咪想幫奧奧解圍

數錯日期

冇人幫到佢啦

成日時間比你休息再返工，好過睇歐霸

歐霸不了

開頭仲以為歐霸放今個星期六/日踢
點知都係週中踢

車阿榮譽之戰，可能好睇過熱利

咩呀 6月2 3點wor清
有冇睇錯呀

佢講歐霸呀

話左睇錯

集體炒車

好撚好笑拉狗居然傳利想要佢條賤種

人唔笑狗都吠

If you can’t beat them, buy them

我利球員係咪踢完歐聯 又跟住踢歐國聯?

成team人都係讀physics

我A level都有讀physics 可唔可以去做

可以 你sd份cv去

我識V=IR

我都有仲要合格

dse 有 4

我識f=ma

冇考dse 點算

廢中想賣沙狗 用筆錢買隻快翼
但係而家冇球會向沙狗報價

中三拎30/100分

直接交換fraser囉

等左一個email等左成日都未有
收唔到工

點解用得少就要賣 fsg死全家

That’s my boy OT不死人

好心痛
杰寧公主早日康復

我寧願等email收唔到工個個係我

OO
想要邊份禮物
1.

2.

3.

加埋杰寧俾佢

星期六都要OT

之前做漏野依家執返鑊

其實最撚on9係仲要當地時間半夜踢

冇屌摩

你地有無JOIN出面睇波團

唔敢john 有陰影

仲諗緊去邊睇

我同朋友JOIN左個個
大佬1點就入場個2粒鐘搞咩

上年join左
輸咗
早排join多次煞科
亞軍
嚟緊再join多次

咁遲仲得JOIN？

其實D睇波團有冇人自己一個去，我就毒撚係屋企睇電視直播

格劍告解

今年利記英超最賺錢都唔洗錢買人

屋企睇啦
完場可以即刻訓

又摺埋做毒L

依場完全係100%贏的波

又嚟？

Fsg唔使買新遊艇咩

咁撚貴
260先兩杯野飲

心灰

城門水塘郊野公園母牛肛門嚴重受傷 義工：傷口有可疑

牛都屌痴撚線

邊位ching做就認左佢啦

係呀屌
當一齊開心下

屋企食住龍蝦睇波好過

我唔信有ching咁大枝野

岩阿
輸左想自己靜下

痴線

J 多次4:0 巴

On子係咪去左屌牛
唔上水

On9子

la唔傷好勁

今年推得慢好多倍

水晶宮前鋒賓迪基：「截至目前為止，高普依然是我合作過最好的教練。雖然在他的麾下，我沒有於利物浦得到大量機會，因為他需要一些速度型的前鋒，而我不是，但我絕對理解他的決定。」

去左中國未 good luck

冇計 又仲有一個星期先到r 連 我利又已經閂左轉會窗

利式劇本
6月1號前話會簽一個人
之後比人告非法接觸球員
出道歉信day sor9ry
話今季都唔會再簽人以接誠意

做地盤真係好撚慘
應該成個星期冇上水

沙狗夠速度快啦 又係要賣

冬季轉會簽到

咁永澤同學係高普手下咪變完美飛翼生不逢時呀

OO已經好努力幫大家推po架啦

唔出奇啦
佢係出得少姐
但出親都有貨交

De ligt 咪話我話
再唔官宣去疤
最後肯定去其他球會
冇乜理由要等

去邊到都唔關利事

鏝

疤狗冇錢比

Griezmann 都 hold 起咗

等緊佢2個自己貼錢

要賣左25古先有錢

終於有list 想買返件牛牛搏見到佢

以為伏魔小王子又出黎9up

呢條女好正呀 好想屌佢

又係Wilson chiu ？

關利撚事

撚有人買咩

似換相借刀

佢乜都未傾就自爆要走成個feel好鳩
又唔係平

佢俾馬體會逼
本身拍緊片

記得清理乾淨場地地

名宿賽陣容一般

cls加歷查個名唔見埋

謝拉特抖暑都唔嚟

原本就唔會預有g8 但吹到c23會黎
利申： 一早就無興趣買飛
FSG又然

【紅軍傳奇訪港名單落實】

門將：杜迪克、韋斯達維特
後防：巴比、凡美、艾加、軒索斯、安歷基、格蘭莊臣、麥卡迪亞
中場：比斯根、戴奧、貝加、史米沙、加西亞、麥馬拿文
前鋒：古治、科拿

購票傳送門：

係facebook再睇多次2005

查奧爾真係非一般既廢
好彩依家我地有世一中堅懦夫蘭

應該係個經理人問題 想R多D簽字費

英國《Daily Mail》指出，根據一個非正式統計，利物浦是全英超最不受歡迎的隊伍。據了解，進行相關統計的網站名為《FanChants》，他們是以惡搞歌曲為是次統計的標準，指出利物浦是全英超最多「Haters」的球隊，因為在錯失本屆的聯賽冠軍後，一共有 50 首諷刺紅軍的歌曲被先後公開，位列全英超最多。
至於排在第 2 位的隊伍是熱刺，諷刺他們的歌曲共有 42 首，而緊隨其後的則是曼市雙雄（曼城 39 首、曼聯 34 首）。

名宿賽唔關fsg事下話

50首有幾多首係同

係新聞稿話c23會黎

點會傳拉莫斯 同沙有牙齒印 又成33歲 仲可能唔平

官方搞

係得加歷查有class

我2005後先睇利 所以得Kuyt對我嚟講係legend
科拿老麥都唔係我年代
連Diao都係legend屌你咩

diao, biscan明明水貨到暈
可能10年後legend隊就會見到btk,屌摩

Kromkamp Josemi Poulsen Konchesky

同埋屌卡

高鐵司機

唔洗錢先諗下睇唔睇

利記傳奇水貨11人

fsg : 香港咁好搵
同我搵多d水貨去香港踢多幾場

好似當地十點先開波？

唔記得十定十一
彈性少少轉去星期五六踢都還好
真係做野都on99既

no owen no party

咩呀唔係星期六晚星期日朝早咩

歐霸星期三踢

我地星期六晚嘛

有冇可能買Fraser
英超助攻王，有創造力，又快又後生，唔洗時間適應英超

有佢實坐爆
而家剩係為睇艾加與牛

巴打經邊買？官網？

至少30m

依家30m買到個英超助攻王抵到爛

係 之前pre order左依支同場刊

如果30m買個英超助攻王，7g14a，快翼，即狗衝啦
Solanke都賣到20m

做到開飯都未做完

一個禮拜

問題係費沙得個一季貨仔就30m

同埋係咪賣唔到沙狗就唔會搶師爺薯

仲有一個禮拜就要潛水

我買場刊頸巾

覺得依支記念價值高d
癈事太多頸巾

陰功豬

曼聯第4係咪鳩噏

好喜歡返工
我寧願 ot 嗰個係我
小粉絲鈴鈴上

成班ot狗

有冇人知點解杜曹條垃圾仲有人要
明明獎又冇咩點拎
cv柒
帶pag夠膽死比獌反cup
法國盃都贏唔到
唯一記得關於佢既就係16年比我地反cup
點解呢條友仲可以係歐洲頂級球會生存到

我有舖頸巾癮 已經有三條利頸巾

紅白間個條好靚

邊條？我無

官方

廢中嘅朋友

有法甲

里昂主席表示，已有協議讓費基亞離隊

Not Liverpool FC

10M同佢收

拎唔晒本地錦標都算唔合格啦

我一條Liverpool FC
一條This is Anfield
仲有上年決賽

今年又黎

教多嗰幾年廢到
嗰幾年完全消費高普留下嘅名氣

welcome Fekir

跛腳不了

返7日

玩左咁多年開始覺得隊波問題

呢個真 但佢教多個陣都係垃圾

depay ig: merci lyon

着紅色衫

返獌了

已訂

你05後先睇，咁呢個陣真係唔好睇

係 乜q麥卡迪亞其實唔識

而家宣布得一定唔關利事啦

Jamie Carragher Suggests Liverpool Should Cash in on Injury-Prone Dejan Lovren

lovren又要嬲嬲豬了

快點

決賽前就講少句啦

都唔會出gala

賣完人唔買返咁點

影響軍心

聽講搞掂左迪比，沙短應該賣得

我真係諗唔明 沙短究竟做錯啲咩

太短

沙短應該唔太介意做後備
但連後備出場都冇就真係好慘

沙短再見

聽邊個講

是我心 無限的純真
珍珠珍貴像信心
使我極動人異常吸引

自tweeter寫多謝里昂，着到成身紅色坐紅色飛機

返曼聯

沙短

可能去中超

總之唔係黎利物浦
唔洗FF咁多
同埋冇source話佢黎利

我呢排都好少追po
有時深夜有波睇 起左身都落返去訓

From LIHKG

挽留沙短

唔好咁痴線啦...

利迷特別鐘意追飛機
前年8月追VVD嗰架追咗幾個po

痴線野已經有人做左
我想講人地唔係去利

唔驚嚇走人
成班stan

迪比都追
痴撚線

wfc

我都唔明點解會有人J迪比，一來唔係一線

二來前獌狗

而且獌放出去的都冇咩好野，你睇下佢地用緊屎morning, 鐘斯呢d貨色

我地u23同一位置都好過呢兩件垃圾

你地醒下啦，J 都J下前軌或者前鏝前疤啦

前獌呢d垃圾真係不了

呢個真
前獌都j真係傻撚左

525 14周年
球會需要新的歷史

認真我都讚成今季唔洗點買人 補下兩閘同雙翼後備ok

前鋒後備都要，除非廢中諗住練Brewster

Brewster其實幾有潛力

高普覺得佢岩而家個體系嘅話都要支持架啦
一來信高普眼光
二來你估迪比唔想對住曼聯報仇咩
三來又有兩位好朋友一齊踢 融入隊波同生活都快啲

其實好多人，甚至廢中都覺得:
Gomez狀態好返搭vvd，matip同l6後備
Ox狀態好返中場又係唔多洗買

但重點係佢2個大傷過2次以上，根本冇可能expect佢地長期fit

最大問題都係驚佢地傷
但如果個後備有返咁上下份量，冇傷嗰陣又要爭上陣機會

冇可能將成積壓喺傷多過踢嘅球員到

其實好想高普買de ligt
但諗起高美斯同馬貼都踢得唔差就唔知點揀

又信哂班玻璃軍未又黎多次季中唔夠人用要周圍擺囉

唔洗j de ligt depay la, 睇個款小修小補

分分鐘只係要一件幼幼左閘就算
啱哂20m筆直

其實留到人同埋加強度後備深度已經夠
唔洗奢望會買到球星

well said！

depay咪後備
簽到都唔預佢踢正選啦

都唔撚係買前獌掛

佢諗住報仇都ok 既
荷蘭幫又推佢

去荷蘭

多仔有Sancho同Reus都買哂T.Hazard同Brant，利

sancho 9成走

標準答案
邊個有料既肯黎打後備

好似話咗今年唔走

點解轉播費咁撚高都係得20M買人
我要金錢足球阿

去多打後備都肯，點解利唔肯，係爭在FSG肯唔肯
隊隊強隊都有有級數嘅後備，唔係點維持幾條戰線

今年已經雙料亞軍
證明人腳已夠 只係差啲運
我利唔靠金錢足球
拎去供養紅襪同買遊艇好合理
fsg萬歲

上網睇翻歐霸同歐聯決賽
原來兩次都係輸3:1
兩次都係紅色輸比白色衫
唔通今年又。。。

唔出奇
之前傳費蘭尼直接由獌過利
都有人覺得冇所謂

唔洗睇啦
輸硬

柯唔出屎

depay已經離開左里昂
番去 MU啦屌

買迪比不如試下Willson 啦，好想有一個青訓前峰

有bxxxxxxxx

想要踱腳仔

係香港睇kent好勁

kent就算啦

買一個費基亜就解決前面啦，攻中，假9都打得，兩翼有ox同沙基或且Willson 力子做後備，根本最重要係明奴後備個位同兩閘

重細，跟操or垃圾時間上下算啦，willson 都23，實力都應該更值得上一隊

迪比一啲都唔好j

wilson未夠料啦

有眼瞓
叫個春先
好喜歡她

好想拉狗去獌 最好加多隻巴利同伊卡迪 如果普巴 山狗 唔走下季一定好好睇

諗起紅襪可以咁洗錢法 真係好正

無料就唔會咁多球會爭啦，正選或者唔夠，但後備應該都夠啦

等睇德盃

cls

連續2年入決賽都買唔到人

又睇多次贏巴賽，完場高普彈下彈下出去同球証握手，球証都比利記感染到，明顯好享受場波

近排開左隊fifa 利玩
D人好用到 keita好屈

唔執靚條後防根本冇用
近排比拜炒456嗰場
真係笑料

Gotze 勁番?

買navas 同lovren 啦

多嗰幾個黑人中堅完全係笑話

其實老虎唔太差
利其他三個都真係好好
馬貼今年勁左好多

衰後生姐 應該簽番D有決賽經驗既中堅 例如踢過世甲盃決賽 歐聯決賽

冇睇多仔唔知 不過最後個場球入波都有水準

7 days to go
輸畀鍠疤就話姐 輸畀熱狗就好柒

又唔係未柒過 驚乜

1001

佢走啦？唔係借2季咩

如果賣埋米 仲有後備龍？

仲hashtag自己LK1 依家AB1喇ching

老闆同老闆娘咁支持我利，唔洗送返100m俾佢地買遊艇做回報咩

新po記得提6月9

6月9做咩

遊行

有無人有敵軍消息update下

利雲勁到

屌 熱個官網都無咩野好睇既

我硬係覺得文尼會走

今年都無盃拎就真係走都唔奇

LIVE

上一隊坐下後備ok
但拎黎做重心/後備殺手就一定未夠班啦
而家隊波上緊高峰 冇咩時間空間比新仔出黎浸

青訓真係好難係大球會上位
好多時都係養養下就被放棄

正選位傷囇可以

TAA

狜囝回家吧

NB 真係戇鳩
連影官宣都可以冇歐聯衫

一時間醒唔起
可惜我月尾先返

真係好肉酸

又多個荷蘭兵

點解我會冇興奮感覺 明明第一簽

搵唔到既

睇番好似係fake account黎
自膠

jamespearceeho

咪撚簽隻49000

疤

de ligt傳緊去獌了

捧盃的滋味

Fake臭晒

又柒

Liverpool have offered €25m for Real Sociedad centre-back Diego Llorente.

Sociedad insist no offer has come in for the Spaniard, who has a €50m release clause inserted in his contract. [AS]

狜

死巴狗柒到